就快做完份intern, 買咩散水餅好?

最好可以大方得體D

lady m啦

美心3.5

樓上兩個加埋：lady m盒裡面裝美心西餅

Good idea

山楂餅
一人一片

洗鬼咩

月餅

intern做廉價奴工仲買散水餅
奴性真重

D同事好好人

東海堂D西餅大家點睇?

平平地算啦，年年都有煙腸出出入入，真心唔會記得你，除非好靚女

今日完？

有咩平平地 美心又好似好cheap

一人一筒嘉頓雜餅啦

新年果陣送哂比d親戚啦

Fb上面好多人訂餅

其實使鬼買咩..

好人就應該唔想你嘥錢

之前見到過POST話買咸強蒸肉餅

鵝肝煎肉餅

日本旅行